呢段片講左點解玩劇透既人好可悲

這是你一生唯一一次能得到眾人目光的機會吧
好可悲